大家點同屋企人講自己有拍拖?

同男朋友都拍左一年拖
覺得都係時候帶佢見下自己既屋企人
但屋企人比較守舊
開口埋口都覺得拍拖係壞事拍拖會學壞
所以我實在唔識開口
好似點講都有啲怪咁
有無巴絲可以比下意見

「我識咗個男仔…」
跟住等佢哋問

佢地唔多中意我有男仔朋友
見到啲朋友既家長對拍拖咁開放好羨慕

拍左成年你估佢地真係唔知咩

做返你自己本份，大大方方話想帶個男朋友同你地出去一齊食飯見下，佢地反應大先再諗下一步

因為我怕佢地唔中意所以都收得幾埋所以佢地真係唔知
見我個妹拍拖比屋企人發現左係咁反對
所以我先唔敢比佢地知

你幾多歲先 仲細既話擔心都正常

見到學壞嗰句我都即刻想問

個時係我po相 老豆問我
好彩屋企開明

我都讀緊大學啦

成廿歲人

廿歲人讀大學

咁唔通三十歲先拎出黎咩，最遲真係出黎返工就可以。我女朋友本身都係咁，見完直情成日係佢屋企過夜。我同佢講見左先啦，除非你男朋友好mk又染毛果啲啦。

你個妹幾多歲
守舊啲覺得中學唔應該拍拖都唔奇
廿些歲人啦 過多幾年就適婚年齡 要拍好正常
我就直接擺咗個蛋糕喺屋企 同佢地講 我男朋友請你地食嘅
過多排就約下佢地一齊食下飯
利申 絲

有咩問題

聽佢地平時講野直頭唔expect我將來會嫁咁
我男朋友正正常常 但都驚佢地唔中意佢
有時同男朋友無地方去都想佢可以上黎hea下

怕你畀人呃咗隻豬

好搞笑
我妹都18喇
但其實我覺得就算中學生拍拖都好正常
係上一輩咁睇唔開

唔講

佢地真係咁諗 覺得女仔就係會比人強姦好on9

咁樣幾好

結婚唔只係兩個人既事 有心行落去點都要面對講呢步

為人父母嘛
其實係咁驚嘅早啲見下個囡嘅男友咪仲好

你直接同佢講已經啪左
可能有意想不到既效果

Lm睇家變呀

睇怕應該都要等到你大學畢業先睇得開

睇你條仔有冇錢啫其實

有錢=咁大個女都係時候拍下拖
冇錢=讀緊書拍乜鬼野拖

俾佢發現

之後自己問我

有啲驚佢地嚇走男友

但未啪

點解我父母係咁 自己都拍過拖 點解會唔明

屋企開明到不得了
但冇對象

無 我自己唔介意但驚屋企人睇佢唔起

點發現

呢刻無姐會有既

我：恭喜晒 媽咪你做人外婆啦

媽：吓你講乜話 （3秒後）講咗幾多次要保護女仔 我唔想咁早做阿婆blablabla...

我：冇啊 我吓講笑啫 其實佢冇大肚

媽： 衰仔好玩唔玩玩呢啲
係咪冇事架 幾時帶黎見面

我：放心 佢唔會大肚
其實佢係男仔黎

如果係真事 你媽媽都幾搞笑
識一個朋友
個媽媽會話:有無戴套呀咪害人呀你

試下平心靜氣同佢地講
其實咁大個女，拍拖/同男仔有正常社交好正常
就算拍拖，都會好好保護自己
咁大個女，試下同父母好好溝通啦
(佢地係萌塞到爆另計 )

有時好想講 又好驚比佢地屌

18歲拍拖呀媽仲嘈
20歲都仲反對
而家22 岩岩畢業 呀媽問洗唔洗介紹男仔畀我

好快佢地就驚你嫁唔出架啦
到時就唔會反對

根據你平時既觀察
講道理對佢地黎講有冇用先

Sorry 平時講開grandma

佢地應該想我嫁唔出 想我養佢地

果陣放左男朋友張學生相係銀包 唔覺意俾錢俾媽媽見到

媽咪唔喜歡小朋友
細個佢都係叫工人同公公湊我

無 極度萌塞
有時都想溝通多啲 但佢地永遠都有自己一套

劈頭一句 我識咗個女仔 仲同佢喺埋一齊 等父母大驚之時 就話講笑只不過識咗個男仔...

佢有咩反應

咁佢而家中唔中意你

成家人食飯 有其他親戚果d
話帶個朋友上黎食

咁即係除非佢地改變左諗法
如果唔係有排"哦"

一念地獄 一念天堂高招

試下同佢講 媽媽我有女朋友
睇佢咩反應

係咪我太守舊
我覺得係到肯定係最後會結婚個個先會介紹屋企人識

會唔會成班一齊公審佢

應該係除非唔係 都係睇下我呀妹點再做打算

畀佢發現

唔係咁開心下話

但我拍拖就假設左我地係會一世
所以先想帶比屋企人見

你做左啲咩

有日放學，直接同呀媽講我有女朋友啦

幾個月前嘅事

可以同呀媽咁直接真係好

最自然係搵佢上黎整電腦/溫書
試下水溫先

我都係大學
我屋企人都係屌
一開始鬧到仆街

依家慢慢好左啲

你男友有冇錢？ 冇就鬧得仲金

我屋企一向唔比帶朋友上黎

同女友拍左拖就快兩年，都無同屋企人講
屋企人都係思想好守舊，開口埋口有害處

有時佢地仲會話我做乜ｄ野收收埋埋咩都唔同佢地講
我心諗唔係唔想同你地講 係講完又屌呢樣屌果樣 都唔想開口講

其實有咩好鬧又唔會阻止到拍拖又令大家一家人關係更差

朋友都唔比？ 咁平時有咩人會上你屋企

完全明白!!!!!! 有無諗過啲仔女咩都唔同你講係你自己造成既果

其實破冰都係節日一大班人食飯叫埋男朋友係最好
到時咪介紹比親戚知係男朋友
佢地傾計都唔會得閒理你男朋友架啦
你屋企人應該唔會係一班親戚面前審佢掛

我屋企都係 屌樓主我都屋企有幾分相似

咪臭係

本身住係度既人
我屋企人萌塞到話唔可以立亂比人上自己屋企 危險 驚有人偷野 同埋亂 失禮人
明明又唔係有錢

咪係
有時成日想心平氣和拎出黎大家傾
兩老總係認為自己既諗法一定係最岩，我就算幾岩都好點講都係冇道理

啲親戚都幾緊張我 所以佢地會審

毒撚冇呢個煩惱
反而係老母問 返工有冇女仔同事 識唔識到女仔

Totally same 不過講完過一輪會好啲

之後慢慢我都諗 唉算啦 都係唔好出聲 唔好講
。
。
但拍拖真係遲早要講

有時純粹想帶朋友上黎坐

可能慢慢介紹左你伴侶

交換老母

不要天真。
邊會咁易一世到。

其實大學既男友真係唔洗見家長，講聲俾屋企聽就無所謂

你話你妹都拍拖，家人知亦反對，咁你阿妹散咗未?

未既你咪照講，阿妹都拍點解我唔拍得???

拍左6年女都未見過女朋友屋企人
根本好普通 唔一定要見

希望係啦 佢學歷暫時冇我咁高 又唔係有錢 所以佢地一開始屌到我死
同埋我好快就見過曬男朋友屋企人 所以佢地好撚炆 覺得我蝕底喎

我屋企人既logic:拍拖=玩=讀唔成書
但其實拍左咁耐學業方面真係無跌反升

首先，你要表示其實你係同性戀者
之後佢地就會好想你拍拖

屋企人成日話大學grad之後先可以拍拖
但我拍咗一星期左右俾老母發現咗
老母應承保守秘密
然後一星期後又爆到全家知晒
不過佢地幾中意佢

中四開始拍，比班主任知拍拖，捉左去見家長

直接帶女朋友上屋企
返而5年都未見佢屋企人

可能你都岩既 之後發生啲咩事會分開真係預計唔到

我都男朋友都是認真既 所以可能感覺早啲見家長長遠會多啲時間磨合好啲掛

呀妹無聽佢地講 屋企人都阻止唔到

嘩 係屋企無興趣知?

見下都蝕底驚男朋友屋企人食左你咩

同我屋企logic一樣 根本就唔係必然 讀唔讀書都係睇同邊個拍 而唔係拍唔拍
咁講法個個唔拍拖就成績好

一星期就發現到

唉咩年代
btw被見家長幾好笑

屌同你一模一樣
佢地咁講法唔拍拖咁個個都入u啦
不過都費事同佢地嘈，佢地一定覺得自己最岩

點解唔帶既 有時好想知下男朋友唔帶女朋友去見下屋企人係咩原因同心態

依家慢慢老豆接受多左 仲幫我同佢諗未來
老母就冇屌我但都西西地

直接帶條女返屋企
跟著老母入到屋同佢講屋企有客人
佢望到條女係房就知咩事架啦

兩年半女朋友都未帶我上屋企
佢就成日上我屋企

曾經有擔心過會唔會冇禮貌, 2年都未見女女家長
不過女女話完全冇問題就由佢

屌你老母仲以為自己去左5p

我考dse當年身邊有幾個好朋友 考得最好個兩個都係有拍緊拖
不過都廢事同兩老嘈

你最多嘈一大交，事關你只係吹水，佢地點鬧你都係不養不痛，最難係要忍笑，最後你只要妥協：好啦我揾返個男仔啦，滿意未？順水推舟完場，一係你淆底咪話其實只係講下笑

無屌咪算好 半接受左啦

想唔想快d有得抱孫？

有二五仔爆料

如果我成功帶到男朋友上屋企實唔入得房
老母事覺得我地扑野

咁點解你唔拜訪下

以為係明星
見到我尷尷尬尬先知

諗到已經好想笑

咁靚仔

其實當一段感情穩定左 自然會同屋企人講 未到結婚都唔會知邊個同你行到最後 咁唔通求埋婚簽埋紙先介紹咩
利申 自己拍左拖3年左右同屋企人講 而家7年 就黎結婚

女女份人比較獨立
唔想比人煩所以唔講

好長久

你同你呀媽探下口風先啦，未必唔比你拍既
單獨捉住呀媽：有個男仔追我，佢點點點，點覆佢好呀？

儲下勇氣先

我係帶女朋友翻屋企之後比屋企人撞破
屋企人就咁就知道我有女朋友

我識左個有錢男仔

我都係，之後就發現左

話個fd屋企人去晒旅行,帶佢上黎痴餐
隔2日問屋企人對個fd既印象,之後乘機話佢係自己女朋友

你個名

中學果陣拍左半年拖先同老母講，即刻就係度咦咦哦哦，講話咁細個唔應該拍拖，最後同佢講話比你聽係通知你，唔係叫你批准，之後就無理佢一排
最後咪又係死死地氣問我女朋友啲野
到依家拍左六年幾

正

我果陣無講到 係街俾媽撞到 跟住 全家就知道左...

我拍幾次拖都講唔出口

咁睇黎你都唔需要講 都換左第二個

好尷尬

佢反應大你咪話 講笑啫 係男朋友先啱

其實就係怕分手個陣唔知點解釋，所以就連公開都廢事

試下搵日阿媽心情好 同佢傾下閒計咁問有個男仔朋友對我好好 舉下例子咁問佢意見覺得個男仔點

女仔多數屋企人都會反對 我都好明白你感受 因為我阿媽之前都係咁 好固執 讀緊中學佢仲叫我醒醒定定唔好比佢知我拍拖 如果唔係實打死我
點知果日同佢傾完 過多幾日就同佢講我拍拖 拍左幾個月就帶男朋友同阿媽食飯 果陣屋企人仲笑我話咁都有人要

由中學到家下就五年 我阿媽好放心 仲會同我男朋友wtsapp講我壞話 有時候佢地2個一齊夾埋話我 我都唔夠佢地講

俾心機喇 試下慢慢心平氣和同佢傾 睇下佢地咩反應 我諗佢地都會明既

帶條女上屋企扑野
扑完唔掉個套嘅包裝

本身老豆老母知我有暗戀對象 成日抽我水
有日佢哋又講起 我忍唔住自爆 覺得反正遲早都要講 瞞唔到
點知老母話見我嗰排心情靚咗好多就知
樓主咁確定你屋企人真係唔知

差唔多三年
冇見過冇講過
點解要見

諗番就hurt
果時我同佢一齊一個禮拜已經帶佢見屋企人
相反佢應承我兩年先見佢屋企人
但最後見唔到加拍左3年就分左手

宜家人地有埋新男朋友
我諗9成9見埋家長

我屌你老母

咪喺老豆老母生日、節日 咁無咁著跡同尷尬
同父母講想帶個朋友上黎食飯
咁老豆老母都明啦。

黎緊有中秋節 咪帶上黎同父母做節囉

到你差唔多三十佢哋又會問點解唔識男友
到時再講

貼張合照係枱頭 佢地見到自然會問

拍左就快3年，因為想兩個人去旅行所以先同兩老講，最後勉為其難咁見左見，食左個飯。

利申:同家人關係唔太好

唔會想見咖咩

我唔知點解次次拍拖都會比屋企人撞到，講都唔洗講

所以拍左七年都冇講
講完佢地一定審犯咁

Mno

直接帶返屋企食飯